香港海底撈班伙記係唔係黑工？

根本係深圳個班人

有冇人報警

返大陸食問過啲伙記
淨係答左我揀人係經理揀同自薦 要識聽廣東話

wa

已舉報

唔洗諗，無可能
你見過係因為班人要起大陸實習完先落黎做

見過啲員工了完鼻屎攞碟比人

一定係

有無人報警

想知